（iq題）咩明星最鐘意釣魚

魚民樂

秒

答案啱 不過點解

個名已經解釋晒喇喎

除左佢係漁民之外

樂

差小小